其實戲院開咁大冷氣做咩

憑票尾 吹病左睇醫生有優惠？
利申 廢青唔凍得

人多會局, 你撞岩人少去睇, 佢冇較細

3/5坐滿喎目測

咁你身體真係好弱

坐滿咩先

俾人乘機攬住囡囡

冷卻返啲器材呀

黑市殯儀館

4D

最正確係因為機房冷氣好凍，投影機同戲院中有玻璃隔住。
如果兩邊溫差大果塊玻璃會有霞氣，影響播片